[IOS/AN] 遊戲王deal links (90) 五大訴求 決一不可

冇人開post

自膠串錯字

慘

沈巴已經連1001都唔開post

Thx 巴打

lm

唔怪得之揾唔到個post 原來串錯字

deal

好貼題 deal links
遊戲王的確就係trade and deal嘅買賣遊戲

缺呀

估中出不知火！！！

真係不知火

仲有生者書

睇落幾好打
有望一洗召喚師

召喚師配3火召啦

diu
同埋不死多地屬 出地召
又贏

不知火係主流過？

上網睇到話有個人比konami困住7日狂玩dl

召喚K社DL部職員39巴
1月大包係咪龍星/影依/爆裂星塵/冰火書

konami staff 39巴
膜拜你
可唔可以叫konami出埋暗黑界龍神
我堆暗黑界啲塵多到掃唔晒

幾時強化hero呀

樓主開post錯撚晒字

點樣困住

殺手蕃茄
砌副惡魔deck回味吓先

真係極度懷疑39巴係konami staff

指爆
生書
龍之鏡
不知火

點解有紅龍

不了 繼續玩pkm比鯉魚龍掃

征龍/超雷龍算啦 暗黑界呢d過氣垃圾唔好哂我時間

不知火一隻陷都唔出 係咪驚出燕之太刀太屈

指爆呢啲千年舊卡

dl第一張free chain炸任意卡 我ok

封面怪又係垃圾

定律來

滿心歡喜可以落融合怪落復仇死者 再望真d要融合既屌

係日本見到遊戲王20周年artbook好靚
16000yen窮撚買唔起

召喚魔術

冇位落啦 本身個系統都18,9張

屌又決一不可
錯字都唔緊要
最慘係一錯個意思完全唔同

你要搵1001沈巴出黎開個岩既

落不知火個系統

有諗過 再觀望下

不知火配復仇死者

同步 不過好似不知火都已經係一個系統？

我意思係不知火+召喚

不知火有幾個系統

不知火+復仇死者
不知火+Zombie
不知火+玄化

抽新包之前要諗清楚佢會唔會過幾個星期又禁

不知火冇出到陷
應該就上唔到T1
極限T2
最好都係等睇report先抽

開壞咗個頭
所以我依家只留意ur有無專門檢索卡，有嘅話幾差都叫可以打下

如果出埋呢2張卡 zombie應該有得玩

我召喚馬頭鬼採取攻擊狀態

博士效果
博士效果
博士效果
請問有沒有稻草人或鐘擺

召喚魔術死屎啦

爆裂奧金同爆裂counter 好玩D

不知火點配玄化？除外墓地？

傑出的一手

早一個月諗起呢張反制就唔使打得咁辛苦

古巨基真係由出到而家都仲有力一戰

永遠唔會爬到頂點
但永遠會屹立不倒

t1t2 上上落落

如果古巨基出埋獵犬同射出機 應該好有睇頭

其實長期霸住t2 都已經好勁

最值得買既EX SD

早少少既白龍 真沈默已經唔見左

白龍 威得一排又被K社雪
真沈默得魔導書嗰排威過
依家淪落成為farm deck

farm deck我唔洗買sd啦 翼神龍芳香都刷到大部分 係佢張黃金櫃有用d

光元素軍刀真係好屈機
#決鬥重溫 #DUEL LINKS

咁真沈威完都仲可以刷下野算係咁啦
最緊要係大波好j

大波都係配魔導書黎用嘅
講真解封魔導書我覺得空穴來風
解封要吸引新玩家翻抽 實要出新卡
留定名黃金包出冰火魔導書
利申：之前墮天追放個包出過data但最後回收咗

可能唔出 好似吹雪咁

i am ready

其實白龍都冇點威過
不嬲都係殘奧杯冠軍

一講大波妹 沈巴就蒲頭

難得11號可以重用大波
實要J下

好期待聽日
核成唔知會唔會復活

實會

古巨基張復活真係好撚勁

abulae

見過有人配張暴君的暴力去打 效果都幾好

獵犬好難岀wo 一岀就600血

如果k社cls 岀埋機械魔神 就兩卡1600血加防效未計可以檢索

沈巴勁
一估就中

解包剩返未出的卡係咪有:
黑魔導 電子龍 蠕蟲 宣告者 龍盟 惡魔鎖鍊

其實不知火勁唔勁

點解會估得中咁勁....

原因只得一個

劍鬥係咪唔洗諗

不知火果兩張sr 又free ride 黃金櫃

岀多幾張呢d卡金櫃就可以坐監

致 39巴 遵敬嘅konami員工
作為一個小小嘅課長（課咗2萬1包啫）
有少少請求：
1）核成再禁返金剛核
2）出超雷龍 雷龍
3）黑魔導出DP23嘅新卡
4）暗黑界同劍鬥獸關懷下
5）出征龍

好似幾好玩
如果唔駛抽返舊卡 我會試下抽

劍鬥第10期有10張新卡
DL點會唔出cap水
只係時間問題

點解星火巴唔想出不知火同生書

同埋星火巴點睇真紅共鳴體

沈巴1001都唔開post
下次1001開post先再講

手坑唔駛諗
仲要講灰流麗

出齊唱殭屍+馬頭鬼好過

出完放棄埋自己嘅特點都打唔起
呢啲老古董都係返鄉下耕田好啲

講呢啲 當你收到我嘅請求
你地聽到意見我先課得安心

不知火好似勁喎...

可以配爆裂+彊屍

都唔駛配啦 純不知火都好似夠20張

最衰唔出埋陷 出埋應該可以入meta

我覺得就咁都可以入META喎

就咁睇應該有T2.5-3

不過下副mainbox應該會有T1 deck recipe
今年1月時候出咗核成副變態deck

3週年應該又會送Dream UR

出左先算
反而芳香有同一包新卡加強的話
會較劍鬥易打得起
張新同步加血的話二速炸卡
唔錯

我諗K社會想出下副mainbox時
會推另一副t1令召喚師暫時收皮先
定唔覺意又再加強召喚師

39巴出到聲 可以安心等下一副

儲定石先

實卡張拿菲利用新圖，k社都幾鍾意影依，會唔會喺dl出

影依正喎
我有睇過 果個SD 都算佛心

光召風召

一星tuner溝UA幾好玩

#決鬥重溫 #DUEL LINKS

出影依融合咪有野對抗
use broken to check broken

副野未必有主流強度
生書 你以前有冇玩過一副領主+生還寶札+生書+燒血
真紅百搭tuner 可以抽
不過整體呢包都skip得

垃圾game打完三張就一獲出咁三張

新：影依/骨架王
Buff :蠕蟲/廢品/黑魔導/龍盟/電子龍
鳩估

今次居然無蠕蟲但係有都煩 我今年先開始玩
所以無抽星雲隕石果包

爬蟲 昆蟲族個堆不嬲唔入流
你睇甲蟲裝機出咗咁多張但一副勁嘅都冇人砌
廢之餘係冇人玩

甲蟲冇5格點玩

骨架王其實淨係指Omega一張
其他全部扔得

係咪出埋豆娘都入唔到meta

未玩過PSY deck唔識

係咪維護完先用新ban list?

如果出影依MAN BOX我留石呀

仲要無豆娘同超量，有就

對過一次
一turn炸我三張卡
咁樣不如玩磁石

佢夠疆出影依，就算斬頭斬尾我都課好課滿

實卡係咪啱啱出咗盒sd

係呀

佢夠彊出超雷龍 即課齊3

已買

你有邊張唔課3，課3同呼吸對你嚟講有乜分別

靈獸包開始已經冇齊3
捐錢俾有用嘅機構
妖仙同地帝個啲都冇齊3

冇齊鑽3定普通3張先

普通卡都冇齊3

有愛啫你睇下worm y個樣幾純粹幾可愛

今次係召喚師嘉年華

#決鬥重溫 #DUEL LINKS

我落3張守護者之力咪一樣

又唔係wor
我打幾場都唔覺眼

嘉年華唔錯呀
鼓勵五花八門deck

見人用返鍊金魔法師，幾好呀

見返魔導書
打好耐

呢兩日係魔法師嘉年華 乜都有

拎返自己副千年厭世deck出黎玩活動先

用緊守墓起壇同人打，好過癮，反而未見過召喚師。

得2張王座

用魔法師有額外分數？點解見你地用哂魔法師族？

有 同埋會加攻 好似係

我都係二王座

#デュエルのリプレイ #デュエルリンクス

對面BF超靚牌 可惜都係唔夠溝左爆裂既核成惡
K社職員可否拉返核成入監搞唔掂呀

大家揀邊一隊？

睇一邊有女deck用

命女bb

黑魔導，但覺得奧金應該多人揀

奇圖分享

隨機派

下場我都會揀隨機算

揀左蓋亞

見唔到電流真係好舒服

核電出返黎區區電流算d乜

幾星期前bf話自己後攻王
核成: hold my beer

實卡全盛期係0換5

唔夠彊 出下垃圾算

唔使太勁，出齊abc同帝王領域我就ok

可能下包俾星火講中
出垃圾弓箭手

此post k社員工可唔可以向上要求下出雷龍任何一張融合怪

睇睇下不知火好似幾易斷召喚師招？
召喚師一跳召喚獸 不知火有啲卡可以炸牌
水召又俾人限左一

我覺得隻地底蟲好似幾勁
可以吸人怪

啱啱打咗舖，熔岩佢兩隻怪佢自己開無底，到我下round, 融暗召喚獸，撞開隻熔岩，然後，完
熔岩魔神真係自己用就爽，比人用就不爽嘅卡

屌真係唔明k社一直都唔搞熔岩魔神

因為呢道某小課長自己要用唔寫 聽講佢副副deck都落一張

咪有雙頭之雷龍

可能出垃圾神鳥/三國呢

好 出齊 a b同c

今次嘉年華啲寶箱好似易咗出石，定係我嘅心理作用

點 T1 未

我話T1你係咪即抽?

有需要用嘅deck先會落一張

歐鑽軒

有冇人有不知火片睇

睇落幾勁
好易出同步

又撈到召喚師

只要唔係光風二屬，只要main deck有最少三個位，最多五個位，extra deck有三至五個位，就可以落召喚師

仲公廁過之前neos

好癲

睇落唔落召喚師都好好抽

我希望下個大包係影依 所以唔抽住

都做到好多野，先手抽到武部可以一卡同步

Neos都可能上手做成蝕hand，召喚師係只要上手就變一卡大怪再回番手，仲可以out人哋墓地資源出怪

我都係聽埋下個大包 先再抽
三週年出既box 強度實有保證

雖然我知無可能出影依，但假如真係出，我一定會課好課滿

召喚師唔通之前有人估到?

下包用壞獸去教訓你條自閉佬
話說不知火有deck抄未 冇玩過

一睇到就已經話係公廁超強化版
用得墓地/deck去融合嘅卡一定唔會廢

召喚師真係太勁
就算實卡都主流左好耐

光召而家仲限緊1

送你隻海龜

衣到越黎越奇怪 出左既卡無人講 活動又無人講 deck又無人share
成日有幾個係咁屌K社同D卡 又剩係講D未來卡 你講到幾勁K社唔出咪又係哂氣

呀! 冇錢抽冇石抽

講下囉

不知火對我來講 比死仇/靈獸使吸引 應該有返一定強度
武部可以一卡同調

指爆而家先出, 想點呢

不知火配黃金櫃

TsunTsun 不知火組法

純不知火已好勁，個系統節奏幾流暢，而家開始一卡同步時代

一卡同步，簡單粗暴直接，睇完gameplay好想課爆

又一副濫用金櫃 唔想佢比人搞

不知火係幾勁 始終D卡都算新

唔出燕流應該都有T2水準

冇石抽了又要齊3先玩得

但我覺得佢對元素軍刀冇咩優勢

盡快企炎神好似穩陣d

元素軍刀繼續T1 不知火打唔過

對BF都難講 俾人斷招大件事

所以而家D陷坑同加拿大出哂來

屌爆唔到元素都係skip住先

真主流 自閉

張UR好似打2都得 主要係D SR要齊三

extra落番召喚獸呀嘛

有傾嫁，不過啲活動悶呀嘛，可以傾幾多呢
同埋，連登會有幾多學術討論

其實强度嚟計，不知火勁啲定係靈獸勁啲，一個就彈彈彈，另一個速出大怪同埋種族多支援卡。

小佢老鼠D活動真係好無聊

細包sr 同ur 其實係一樣rarity

依個就係佢濕鳩之處

活動太悶冇咩好討論

雖然上次我屌鳩佢個d輪比賽無得刷鑽，但都唔好連續幾個活動都係刷，仲要好少鑽出，依家決鬥嘉年華又送多番鑽，但又要同人對戰

話說我星塵龍果盒抽到剩58都冇死供
我今日抽多1200石抽左一張出來

我覺得而家BF需要佢
狡坑只可以用1張, 冇佢唔知點防守

Meta Weekly #102
元素軍刀召喚師 / 黑羽 兩分天下
有個用不知火入咗32強

今次好左啦 唔洗贏3round先拎哂60石

講真佢D活動係有改進，但不外乎係用主流meta狂刷，特殊條件決鬥咁多年都唔試下出一次

特殊決鬥其實好多野玩

可以重新檢視過個卡pool

e.g. 所有卡星數+1, trap 可以hand 岀, 同款卡只可以入一張

k社正仆街

是常識吧？

召喚師都可以卡手 卡手連輸4場 人地場場天糊

原來大家喺呢度

吸血鬼仲未可以番生

等下先 好多舊deck都未翻生

屌我仲用白龍堅持緊
永遠的傳說一
唔洗唸住上王

自閉係原罪，拉布既自閉台狗直頭要落地獄，生仔冇屎忽
#決鬥重溫 #DUEL LINKS

依種感覺我懂心，你不是孤單一個，終於有人同我玩埋同一個遊戲啦

究竟自閉而家咁撚廢都咁撚多撚屌玩係點解

想問下個大包幾時會出？
啲石11/1到期

垃圾台仔:無課呀 反主流天經地義

1月11 係三週年大日子
上年大包係1月7出 (出咗核成嗰包）
估計下個大包都係呢個日子左右

買左宇宙旋風送十包中左指爆
其實算唔算"泛用"

可能泛得一陣既

不知火其實唔錯系統流暢

係 係唔差

反咩主流？直頭反社會人格，心理有缺陷啦

沈巴份意見書要俾39巴過過目先

其實出Sp duel可以去盡啲
大動闊斧

召喚師劍鬥好像幾正

幾時先肯buff劍鬥

望到三陷坑三加拿大
呢副嘢打得起應該俾以前更乞人憎

而家咩都溝召喚師
係咪迫我抽佢

召喚師實卡都係強勢，投資價值高，抽吧

If you can't beat them, join them.

最少抽2張吧

等1月大包啦
一定有勁野改變meta
btw不知火會唔會又好似靈獸噉打得起?
等睇痴線佬deck

已經見人用吸血鬼同復仇死者配不知火玩

純不知火 勁到cls
tier1

當之前依度唔睇好，副嘢就變tier 1
我已見到人配復仇死者嚟打

純既不知火係好勁，純粹要有對策清陷坑

個系統係點work?
同埋有咩優缺點

暫時不知火都係主打配黃金櫃 / 復仇死者or Zombie

呢到話打唔起就通係t1.5左右 打得起就一定t1

有冇deck睇下

三國deck出完冇耐繼續出

諸葛孔

諸葛窿

依個世代，無番張似樣啲嘅場地卡都唔可以話自己係主流，所以依副暫時應該娛樂向？

tier 1

或者直接用拳頭打死掛，因為復仇啲怪啲星數好正

有冇得otk?
睇落節奏好快
星圍會唔會觸發效果？

沈巴哥個就係otk

合10星 將7星回收 炸1
10星+宮司 otk
星遺 金櫃除外 觸發效果

金櫃同宇旋可以用到永遠

噉樣唔係要2 rounds咩
穩定性如何？

原來係噉

不知火抽濾得快

復仇死者派

有得上番位

我講今次嘉年華

復仇死者合理，對骨豬
咁不如吸血鬼仲好

三國人物又冇版權
點解唔正經出返個名

加拿大mvp！！！

獸戰士
日本仔當漢人係狗咋

set 佢炸9佢

但otk 唔到得3500

隨機入咗骨豬

頂，玩復仇死者，抽極都無魔法上手，想我點玩

係喎屌點解係獸戰士族

重有人玩寶石燒血

極多人去咗骨豬哥邊，復仇好多free rider

我抽極都冇怪 不如我地交換

得4k石抽不知火 搏唔搏2round好

係咩
我第一鋪骨豬得萬4分就完咗

依家啲deck嘅天敵係200秒時間限制
用墮天對不知火打到無哂時間

不知火最基本要2ur妖神,3sr武部,1-2sr隱者

啊..仲有要課金買既黃金櫃

黃金櫃可以用星遺(？) /夢幻卷換

就係諗緊5k最搏唔搏到2round

結論係抽晒三輪

我嬲到用夢幻卷換水遺隻怪抽魔法同儀式怪

得罪派牌員

實卡玩到爆裂模式棄坑
想係duel links玩返下
有無ching教路點砌？
自己感覺duel links 20張牌deck唔係幾夾到爆裂模式

黃金櫃同星遺係一齊落走唔甩

買3set新套牌再抽新卡包張零式

重點係張1星同調 你應該用技將佢快速上手

咁我都係收收皮先

戰士比左圓卓掛

好玩

好似炎星都係獸戰士
k社應該無諗咁多，而且卡圖幾靚唔似有意貶抑嘅

十代：相信牌組！
我屌你老母啦

其實都已經買左同抽左
零式有2張依加
係諗緊啲散卡點排先最順
同埋淨玩紅魔龍定加埋奧金 奧金感覺幾強

奧金要非tuner魔法師族先同調到喎

係 所以落左breaker 同黑翼試緊 但又好似唔係幾夾
所以仲苦惱緊啲細怪點落好

今round 好適合用來練不知火

好撚正

下禮拜先出糧，好想課金玩不知火

課左先

魔法小卡作用咪就係比你先課再還囉

我拎嚟練復仇死者，要留石去下包大包

我哋只係npc，你估個個都係主角咩

唔夠神心呀

見有條片有落一張黑翼

原本都諗緊就過期的石繼續抽六冰定新包好
宜家都係繼續抽六冰算

如果黃金櫃係黃金包復刻就好

[img

三重同步都出埋
但DL召唔到

補圖

屌點解我諗起強制彈岀裝置

點解呢張可以封晒場上魔法卡咁勁但係冇人用？
因為會封埋自己？

唔明

偶像tsuntsun認證
tier 1:召喚師、墮天、不知火、靈獸
tier 2:BF
tier 3:水機

幾型
三角同步加速之後有三角協調加速

話時話因為想買三盒影依，先發現出面啲卡舖執哂，有啲成廿幾年都不敵租金，真係唏噓

想問下沈巴 依家嗰細包
係咪抽中不知火SR同UR就可以reset
唔洗理其他卡

ur 妖神要2
sr 武部必3 隱者1-2（我自己用1）
封面龍同龍之鏡可1 有潛力
其他全ignore

生者書應該都潛力

唔該沈巴
我都係抽番火召 唔夠石抽不知火

真紅共鳴體唔算潛力卡？

我諗都夠石抽
但沒黃金櫃玩唔起不知火

抽剩35pack 都未有第一張火召

純不知火vs不知火+復仇死者
對面操作都唔錯

用點數既幫你退點

用信用卡咪課比人

岀得不知火 點解唔加強龍盟

好似自閉又多返？
幾鋪黑暗遊戲
張飛機真係萬惡之源，唔知會唔會再限一

十包抽到咁
feel到會大量沉底
re唔re好

10星不知火+玫瑰龍
lamlam脷

屌鳩墮天個條撚樣
科學怪人好好玩呀？
單機玩啦屌你老母
話你呀指原 屌你老母自閉狗

「科學怪人好好玩」
「#決鬥重溫 #DUEL LINKS

今日傳說都預過幾場
奇怪自閉做咩又出返哂嚟

嘉年華都遇過幾場 勁on9

個嘉年華應該要改下規則，例如唔入夠幾張種族相關嘅或者直接限制用咩卡組玩仲好，依家不死主題都係召喚師墮天戰士族哥堆，咁玩種族嚟做乜鳩

咁不如岀返special duel

根本就應該係咁做，依家求其搞個鳩活動，拉下玩家仇恨值，然後變新卡包試卡大會

想問新細包
邊張要齊3？

開30包，中鬼咗張UR 融合

不知火個兩張sr要齊3
咁就已經有起碼T2 deck

不知火入張生書out 墓偶有奇效，大家隱者入幾多？放2有時都卡

直接光櫃out 唔用生者書
隱者2-3都得
冇武部個時用黎俾宮司係手牌跳

呀記錯生者書效果
但都只係墓地跳上黎
通常turn1就跳十星
墓地資源好重要
out左嘅怪再用光櫃out隱者再跳返上黎

台狗屌你老母自閉系

魔神 女戰士 肥大化去食屎

阿爾巴打齊3金櫃?

幾時先限魔神

不過如果真係限魔神
限1定限2好?

無啦緊係

印象中一張都無

直接禁咗佢然後出壞獸或者翼神龍波代替會唔會好啲
但k社放到依家只係限亞馬遜女戰士，感覺限熔岩魔神嘅機會唔大

冇嘅話輸在冇得宮司炸卡/隱者跳怪

得三格仲要比人熔岩肥大化玩條鳩

仲有搗蛋

我意思係out對面有奇效

自己用落唔順手
傳統啲 用牛頭鬼嘅不死deck會啱用啲

發你老母咩
第一日玩呀？
解封完玩完仲話 「好好玩呀」
收皮啦先攻科學怪人搗蛋王
屌你老母自閉狗單機mode啦

隱者上手真係冇用 1就夠

我覺得2
上手宮司跳
係deck就金櫃out再係除外區跳

前提咪就係要宮司係手
太講牌運
隱者兩張上晒手冇宮司 你就gg
要穩定就要確保呢啲講卡運嘅野唔會發生
我打咗唔少2隱者 都proof1隱者>2隱者
1隱者先攻都上手你話死唔死
我隱者上手係絕對唔會利用 拿拿林用武部除外dum佢落墓

如果你連先攻科學怪人+搗蛋王
封晒對面場 再加隻求撚其融合怪
咁撚仆街嘅自閉都覺得冇問題
仲要話「好好玩呀」
你都係單機mode算撚數啦
你個自閉新大陸真係巧犀利 誇lala

我地呢度嚴禁討論自閉，講呢類牌組可移步至巴哈，果度應該好岩你口味

自閉撚見一鑊屌一鑊

實卡解限光召同影霧

歌姬同導遊限2
雷龍又中槍

冇架 你的確唔係呢度講
但如果你係呢度扮君子企係自閉嘅對立
係第二度就吹奏自閉
自閉撚見一鑊屌一鑊 梗架啦

我都係當試新野講左句姐 冇意思鼓吹
用其他deck一樣會講

「科學怪人好好玩」
我原文覆述你嘅感受喎
咁都唔係鼓吹
犀撚利

既然我都唔係係度講
我都係講左一句冇再follow up
當我試左一次再算啦好嘛
我唔係太想爭論

死都唔出番茄成個包UR同SR都出完
想抽2張姐

呢d先好玩..一回殺一出就放棄左

點解同調完唔可以開龍之鏡？

情況如圖所示

你武部拉2星協調再開技合10星炎神?
係既你望多次武部效果文寫咩

我個不知火卡盒剩55包，我抽得一張Sr係呀 係一張阿

原來係咁

你地不知火會唔會落龍鏡

會落1張 必要時賺個3000攻

嘉年華打完 每日入3team拎石

今次易左好多clear ，我記得上次一定要贏先有石，打左一兩場就放棄左

係 勁多free rider

如果遇到龍亞龍可加成八九千分就free win咁濟

未解龍可
入唔到隱藏門

我都仲試緊落唔落好
落左好似有啲耗墓地資源
但係又真係有救場嘅機會

交流下額外放咩
唔落龍鏡

落龍鏡

如果係純不知火 我係不知火7768 10 5隻加不死龍打內戰 泛用7星唔係咁易召到 同埋解場一張金櫃官司就得

泛用7星好易召
第二turn手上有隱者就得

次次對面有啲我唔確定嘅野都係跳出黎解

八星我嫌難跳同埋冇用 所以冇落

同調deck最大問題係打冚埋

你要有官司係手先可以call 返3星上來tune 泛用7星

正常起手係第一turn召左隻本家7星先 再等第二turn 先召第一隻7星太慢 對住d meta

同埋當場上已經有本家7星 應該係先清人後場 再召手上官司拉3星合10星再無target 炸一張

純不知火

封面龍、2x7星、10星、8星、6星

復仇死者用啲喪屍或者狗合咗出嚟獲得嘅效果，比人蓋埋咗再開番係咪就會無咗效？

墓地tune6星
召隱者跳7星

第一turn係跳十星企場先啱

被你發現左

墮天又有新玩具，綠光宣告者

應該係？
因為重新進場

少左神屬 我仲有綠光 真係

連召喚師都克埋，墮天或成最大嬴家

心都傷埋，逼害儀式怪

幫召喚師戴綠帽

如果岀影靈衣

都唔怪儀式怪事既
咁你守墓融合蓋左開返, 攻都RESET架

係 我可以答你

墮天 仲要用埋等值 柒到冇眼睇
熔岩魔神解我場又如何

DK吹奏緊封面條龍，不過佢無講咩Top Tier

龍可次次都輸

龍神陣+小角龍

雷獸無端端又入限卡
超雷龍錯咗啲咩

用元素軍刀

@星火巴
熔岩魔神嘅正確使用方法
利申：墮天開刀之後冇再用過

剛剛入返坑，想問問意見，之前玩開復仇者，沉默魔書

直家經左副召喚師，有冇咩要改進？

太勁
跟住天琴就繼續冇事

1炎1水1地 1風/2地

有兩坑入2

比隻龜我算了
墮天落返宣告者玩啦 好打好多

炸甲換加拿大蟲陷坑
啲刀唔會放兩光 各屬軍刀各一
想玩光嘅話落多張靈神統一
或者
三暗一火

前者打手牌直跳召喚獸
後者打控制

屌你老母k社

好耐冇睇dl meta

x2
見撚到乜撚deck都放3點真係戇撚鳩

翼神龍波會唔會好啲

主題嘉年華真係好白痴，無限人副卡組用咩卡，我依家就用緊守墓，完美剋制磁石同古代

呢樣真 個活動原意係好
但唔set種族限制砌deck同打天梯冇分別
繼續每日60石

預組好似決鬥學園咁
Battle Pack Draft好似決鬥者遺產咁
或者活動用禁限卡表
或者活動規則變更，例如同名卡只能一張起兩張止
之類

上面所講其實大部分喺遊戲王嘅game入面都有，k社其實可以考慮引入活動入面，例如SP duel形式。

免費套牌借用..咪仲實際

免費套牌借用即係預組

其實唔難想像用預組都會有一幅特別meta
所以其實點搞都死

最少唔使對住元素軍刀先

真係諗唔明 遊戲王game 有咁多野可以岀

佢就不停係度炒冷飯

好心至少整大d個pool 先開始炒

又靠玄化上王

不嬲當笑片睇
通常都開住黎刷巢/打ranking

Dllm k社點解要咁樣玩9我
想要張銀河姐
咁都要最後一張

點解唔用券換呢 除非你好鍾意玩核成/水精

巴打利害，我玩親成日fuck draw

而家仲抽唔抽火召好

展開到一次就fuck draw都拗返生

玄化上王是咪一定要落黃金櫃？

我自己落2
資源會快啲上手

宜家先儲三張，一張都冇係手
唸住抽左張先
唔洗等咁耐
三張卷等好耐

古巨基仲上唔上到王？有冇咩組法參考

三場兩防效

兩旋兩銀

三龍

三古三召兩魔

有坑三有加蟲三

咩牌都落死供
死供到底針對緊咩

死供只要係用完限2牌之後又要想殺到對面
而自己副DECK有足夠既賺卡手段可以蝕得起一次抽牌

兩旋兩銀係指雙重旋風同銀河旋風？
三古三召兩魔係指咩？

冇召喚師系列點算？

防效係乜嚟

我估佢講防效即係古代機械張永續魔法
三召兩魔即係召喚師?

古代都好睇手氣...

墮天使要點應靈獸，用死供？

靈獸我都想知點應對

兩旋兩銀係指
宇旋同銀旋？

我估係雙重旋風

我貼下我自己LIST
熱核龍X2 機械飛龍X3 風箏X2
銀河旋風X2 龍捲X1 (或者3張銀河啦)
雙重旋風X2
齒車街X3 機械要塞X2
封魔咒印X2 機械復活X1

唔算好順, 可以再改下

墜天hero

自己用靈獸成日上唔到手

地獄黑仔王

其實係dl入面
呢啲戰破嘅遺言怪已經冇乜用

21號有新動畫情報

應該預告出新召喚/規則?

唔好又新召喚啦
新規則我就冇所謂

唔通真係if you can’t beat them, join them

希望唔好比PLAYMAKER更差啦大佬...

情願重制加續篇舊版加新規好過...

我終於睇哂ARC-V
都仲接受到既... 不過ZEXAL 好好多

感覺似係睇完一套就覺得前一套好D咁...

睇完一次就算..

重睇緊 次元同gx

5ds最麻麻因為抄女角卡蓮睇完一次無再睇

睇一次夠啦
5DS都係最後首OP熱血而聞名

得翻45包 先得2張Sr

開心啲諗，之後嘅十抽好爽

火召幾時先肯出現

我早兩日抽死供 抽剩一包

其實今包張ur陷係咪取代到死供

嘩屌 原來港版張殺手蕃茄咁嘅樣
最近聽朋友講 港台區好多蝗屌鳩場運動 所以有啲想轉區過黎睇下
都係不了

我反而唔想抽死供，抽其他佢出死供

Free chain但要hand, 仲要蓋一turn

啲人用死供多數都係蓋架啦
所以我覺得冇咩分別
如果手牌資源夠又唔影響做招應該可以用

一張蓋一要手到cut in 不過多數第三張會係你輸前比你..

岩岩開始玩果陣抽白龍魔法同同步, 抽剩58包一張死供都冇
諗住最多都係抽多2千幾石, 有兩張備用, 點知抽Q哂, 最差係今次 有次抽剩幾包又係因為SR

其實好大分別
一張你可以即用, 可以唔俾COST

而且你用狡坑就冇得揀啦

你個殺手番茄係咩樣

墮天落兩張綠光幾好抽

打召喚師 一counter佢就企左係度
跳左出黎又可以用死供 爆破之類炸

讀心驚

dllm free rider

自己想free ride 都會贏一局先掛 但五條友得兩條友贏一局

墮天內戰
綠光的重要性

個人輸幾多都好，只要未完場都要打到最少一萬先停手，咁先對得住有心打嘅

而家啲召喚師都放棄晒地召
剩係玩火召同埋落2狡坑

因為一堆不知火..

之前一堆廢鐵 魔少女 同埋軍刀

@rubbishbin1000 @樸茨茅夫助教

有野想搵兩位巴打
如果方便就㩒入條片
然後見跟張圖條link入個tg grp
然後講你地兩個係邊個

我仲係用緊無底, 冇用狡坑

其實都有趣, 有一排係個個都唔用狡坑

依家變咗重陷 六蓋/狡坑

有一排真係個個都唔用狡坑 而家多返好多

最近好多墮天配代價好似幾勁？

算係最穩定既打法再掛張綠光宣告者

堆墓補血不得了

應該會長期T2 冇得再砍

搵你呀 方唔方便

一解限即刻重上T1都似
而家有埋綠光
神屬+綠光好多deck都展開唔到

我諗墮天應該唔會出貞德 一出大部份deck都唔洗玩

背德*

出 仲有sr 之後轉個頭限1

點會沒得再砍
不過應該要等到完下次KC cup後
墮天依然仲咁強勢
而下大包表現不似預期的話
墮天會有機會再砍多次

限隻牛定囡囡？

係喎 miss u
方唔方便入埋上面個tg group 找你

唔爭在出埋傑拉特

為咗錢k社乜都可以放棄

水機到依家都係咁勁

幾時都係低調既好

唔...天使不似預期，但要走總要飛

靜靜雞贏
當初抽電子龍順便抽埋水機
真係好好玩

除咗人哋守墓先攻落場地
基本上都可以即刻展開

搵你呀親

我以為有得拎早乙女麗 等我仲滿心歡喜有得farm石

放心啦
強度同斬一刀係冇關係
當初魔書同吸血鬼沒落果時
k社都無啦啦踩多街斬多刀

下個月應該有遊戲拎

邊個遊戲 dsod,?

係 應該會配合三週年

唔係遊戲就藍神

佢咁限完,係咪應該去抽多隻火召？
Pvp同嘉年華又見啲核成

睇佢應該長限
2火召都應該係必需品

調整左好耐
最順手暫時係咁
起手牛頭/宮司+隱者/宮司+tuner/武部都得

1）技能 墓封>Lv Up 一萬倍
2）牛鬼 no need
3）隱者 1就夠

墓封嘅重要性同埋隱者嘅不重要性

我覺得隱者好嘅位係可以拉返除外嘅野
當資源重用多次
不過落一都得嘅

抽唔到武部 牛鬼就會有用
墓封封埋自己冇得墓地除外

係呀 可以拉
但前期冇資源你抽到上手咪gg
你唔放兩張牛鬼改成無底同加拿大 更實用啦
你出到牛頭鬼 對面無底加拿大你 你仲大劑

絕對認同上面巴打 宇旋 無底 加拿大嘅重要性

墓封梗係自己展開完再開技俾對面round自己嘆啦

墓封嘅話先攻上7星？
好低攻好易解咁

老撚都出7星 成堆重陷保場
out武部再抽1又可以濾牌
再抽到武部/宮司唔係難事

冇抽到個堆坑
都係繼續玩十星企場

好想打下meta召喚師試下
打親嘅召喚師好似都唔係完全體咁

快啲抽返3無底3加拿大
你會發現咩係top tier嘅威力

寧願抽多幾副deck玩
反正次次都月頭上王

如果真係咁驚後場我會選擇落多啲清後台卡

本身7星就有清後排嘅能力
梗係落返啲保怪嘅卡

基本野啦 3無底3加拿大

早乙女麗齊3了 又hea打

棄左咁耐先出

好彩未del驚

箱唔使多

前排玩番

真係太遲喇

輕輕推一推 有事搵rubbishbin00巴同39巴
如方便 請以此方法聯絡

真係估唔到冇side card
反而墓封靈獸最勁
特別係依家水召限1
落1張宣告者 針到爆
技術+實力嘅表現

非指定非對手破壞

wtf，快啲去整啦
有野搵你

以前兩張水召都叫頂到下
依家一針 對面gg

Tier 1

張靈獸的連契應該有排唔會出

水召除左回收張加攻怪真係唔太實用

食坑食命女食龍族

呢個同meta weekly有咩唔同?
一副召喚師都無?

當融合怪多張卡用

手牌同墓中合

命女啲新卡有冇作為?

張暗命女要刷滿 好有用

又黎暗印者活動

有冇機會重上meta

我反而近排見多D NEOS廁

佢哋玩魔導張融合

你有冇整tg?
如見到 請cap screen & reply

好心自閉見到墮天就醒水投降啦
比人撚狗咁撚有咩為

係要比人羞辱下

墮天加左綠光真係幾勁
0敗上王
融合？

有冇deck see see
墮天自從開刀之後都冇玩過

有咗宣告，成副墮天無得輸，有封怪效，又有宇旋拆陷，配埋綠光封魔
利申：無抽

其實墮天本身個系統唔可以溝太多泛用卡 最多兩三張到 唔係會卡手 所以要用綠光 就唔可以用宇旋

其實唔係好卡
本來墮天比人限完
就有差唔多五至六個位任擺
你落多d墮天獸都冇咩意思
只係唔卡展開但唔會勁

非DL相關，12月30號出

但係墮天就係勁咗展開得快/堆墓快
放多d怪都係為咗減少你卡手/展開唔到嘅機率

個人認為唔會卡之餘仲會順咗
宇旋配合代價招技可以幫手堆墓瀘牌
落2張我覺得已經係optimized

新手尋日先裝, 城之內解到階段9, 話要打一個流浪者, 但我等咗半日四圍都唔見有, 想問點先會有架?

流浪者係橙色框紅色帽個啲
玩下玩下就有

綠光可以斷好多meta招又推墓

thx 終於見到了

我上網睇啲人話牌組平衡技能最好用, 但係點先拎到呢招技, 我見好多角色都話有, 係咪要去商人到抽?

牌平係十年前好用

要技一係打傳送門 一係打rank 一係商人抽(唔會用）

你睇下頭post啲攻略網
抽一副好用嘅deck先

升階段—>做人物任務—>人物get—>有啲人物個lv獎勵係牌組平衡 不過要至少要怪魔陷卡各6

我500石買咗真紅眼套牌, PVE好夠用, 不過PVP完全畀人SM

上巴哈睇咗好多攻略, 話新手可以玩魔導/直接買古代機械或者古代遺跡, 不過都係要課金

利申: 未玩過遊戲王, 完全零概念

零概念就慳石學玩先

套牌要買3套先運作到

古代遺跡唔好掂呀
完全唔啱新手玩架

抽23細包玩靈獸
玩完應該對特召 連鎖 除外等等會好熟
燒腦強deck

唔好啦
睇人玩到躁

目前最難玩嘅deck

靈獸係咪Spirit of the Beast個set?

yes

又唔會躁嘅 廢就梗架啦

sorry問多條白痴問題

我成日見話抽小包同大包, 分別係咪啫係1包同10包?

左大包右細包

上面個新手真係唔好抽靈獸包
熟遊戲王都會玩到超出時間
唔熟嘅我諗一turn都自我收皮

新手最平應該係抽不知火？

都算係
t2強度
三輪細包

好彩嘅兩輪石都搞掂

想問下點解依家啲復仇死者唔落七星？封三效唔好用咩？喪屍同狗3+4完美搭配

但玩得熟真係好勁

係
但講緊一個連遊戲王點玩都唔識嘅新手真係唔掂
到玩熟左
一月份個大包又應該幾勁

多數砌20deck 12怪8魔/陷比例（睇咩卡組）
儲石到9999再諗抽咩

我落2張 封3效有用 但要估囉 佢蝕再冇得用起源代破

是唔是1張ur? sr就要2張

大包係180包封頂 細包係100包封頂
大包10張ur 每張sr有2張 細包sr得1張

而家先4500石，儲到2046

見上面傾墮天
突然忍唔到手用晒萬幾石去抽嚟玩

墮天應該有排玩

2ur穩啲
sr得武部重要
中武部幾乎可即re

得5000石都係唔好抽了

k社唔玩嘢斬多刀實冇問題

其實冇空間斬
唔通一個系統有兩張卡一齊限2咩

六武核成一大堆都係咁斬

望下空牙，望下核成，望下六武，望下電子天使

唔講唔記得

其實都係錢作怪，阻到k社搵食就留不得

tsuntsun吹奏緊復仇死者溝不知火

係墓封面前 得啖笑

諗緊墮天可唔可以落混沌獵人直接封死靈獸同不知火

岩岩入返Game玩返
依加儲落8000石
想買副可以打到活動 刷下分既deck
有無推薦？
巴哈果邊話買真紅眼套牌
利申 半年前買左沉默劍士deck 同埋對遊戲王唔太熟悉
依加打活動30lv果個都過唔到

忍緊手 26號應該有新大包資料 希望出電子龍核 超載融合 黑魔導陣 惡魔鏈

真紅眼都得呀 好平 刷npc又得

咁咪越混越亂？

永續古巨基

認同

巴打可唔可以解釋下d日文 想學野

K社搞rush duel
然後超量融合同步可以召返喺怪獸區，咁link出嚟做乜

個畫風真係seven囉

兒童向畫風。。。。。

屌咗出聲 D人設愈整愈弱智
上一期就開心duel 呢期rush duel

接受唔到 寧願佢當第二個系列出 唔好搞9遊戲王嗰系列

個畫風真係趕客

DDD牌組會強勢

20週年出d咁撚樣既動畫

屌
本身期待嘅係原祖續寫

又出新召喚
pk

本身個規矩係由額外牌組出一定要跳去上面個額外格
而家改左融合同超量可以出返普通格

頭盔 好似係

同步都係

唔該哂 咁同步可以上番位

睇佢地召喚真係完全冇遊戲王味

我當係新卡牌系列 唔會當佢係遊戲王系列

張卡個設計已經超出左遊戲王

想問下係咪新卡

新蟲囡

咪即係回番到以前咁，靈擺之前啲額外怪就係咁出
係出咗靈擺同link開始就亂鬼晒

連贏1X場上王 水機天下無敵

要靜靜地贏

用水機上王係有料到既

墜天其實有位掛1-2 混沌獵人 但要爭扎下宇旋同綠光 咁就要睇meta 邊款多人玩

重蓋墓封不知火係穩定之選

真心屌出聲

左一二三 都型，之後每況愈下

DM 係一個經典 最新既只係一個mk 仔

見唔到墓守就贏一半

5ds之後啲人設就好低b

係死𡃁仔，串柒柒哥種

其實係髮型都唔同左
以前zexal個代都係細路仔
但個頭都有層次
分到紅毛一層 藍毛一層
新呢代係一pat
分唔到黃同紅係兩層

其實見到墓守都贏 大部分墳守都係伊西絲果D
一見到個角色就同步隻武士先
唔係就等宇旋 有勝算既

超量嗰故仔都好睇既 不過人設一般

諗起之前嘉年華用墓守(用召喚師技)撞到30卡水機
一開始蓋卡試佢有沒宇旋
之後被佢宇旋後再chain宇旋佢後場
用技召融合每turn都search場地
之後對面直接投降

超量嗰代只係抽啲決鬥來睇
估唔到召喚動畫係歷代最好
銀河銀

歷代主角最like遊星

5ds之後冇遊戲王了

5ds之後嘗試過睇vrains同遊馬 但真係睇唔落去

其實剋就剋硬架喇打墓守真係睇下邊個好運
好彩依家月中墓守唔多

我呢幾個月睇哂ZEXAL同ARCV
其實都係後期先好返D
ZEXAL尾果D都幾好睇

今都我都有連勝 就連到上王果場輸撚左
對面出元素場地我CHAIN旋風
對面又出元素場地我又CHAIN旋風
對面出第3張
果刻我唔知我做緊咩

你輸在冇第3張

我都唔知 其實講緊都係第2 turn

可能你有第3張 輸既係佢

哈 唔知 我都唔肯定果張場地係咪需要去旋佢, 定唔理佢

冇張場地佢展開慢到傻
梗係旋

卡莉唔記得點刷 電子明星好似穩陣

用緊呢副

呢副唔係刷早乙女咩？定係通用

卡莉我用復仇或者古巨召喚師

呢副多咗隻鳯凰清場 其他不變

係wo

咁可能冤家牌 佢3場地上手...

無記得隻驚啲特效連叼拎都不如。。。

neos有新卡圖版

聽講有大更新 到時再睇睇

今個月尾會唔會有大包出

要1月頭先有 7-10號左右 配合三週年活動

MCS 25 top 16

Tldr：重陷時代 / 黑羽慘被針對唔見哂/ 元素墮天𣎴知火新三分天下/ 靈獸水機繼續靜靜雞

細包牌組真係次次有意外咁勁

但好多時會意外地消失...

唔係太明點解bf會唔見哂
但的確我都覺得bf 易學難精

屌你老味打7場拎石都見到成堆自閉撚

用墮天最鍾意見自閉
唔打過黎呀嘛
睇下邊個用哂副牌先
咁鍾意拖

一張神屬自回都打到2046

比佢地體驗下自己有幾乞人憎
諗起巴哈班自閉台仔嘅嘴臉

例如復仇

自閉剋星

TsunTsun Tier list

新手可以直接抽不知火

有諗過玩不知火。但個ac無咁多坑

冇黃金櫃冇得玩

今次MCS有幾副冇用到黃金櫃 不過要重陷

重陷 唔係問題 3無底3加拿大is ready

D人連張不知火UR都唔入

見不知火好似幾平有d想抽黎撚
D重後場又一早有

又抵玩又勁 我抽緊2nd round

有石又未到期既可以忍下手
等1月大包+黃金包+3週年呢個combo

呢副就得啦 乜陷都有

最後手痕用咗四千石先抽到一張隱者

我仲諗緊抽唔抽

26號就更新DATA 幾日唔差在等下

我就係失敗例子，唔好學我，唯有安慰自己可以配合復仇玩

睇左mcs 果幾副...
其實同妖仙果d咪又係差唔多... 怪得果8隻, 又係6蓋果味野...

我諗起我以前打deck果個年代既hero beat 40張卡得7-8隻怪

第2張隱者
可以玩復仇同82軸啦

都岩 不過大包冇石抽 而家先得5.5k石

新手應該開卡組定卡包好
之前有玩過實卡

3週年應該係時候出黃金包vol. 2 mini
唔知會復刻咩舊卡
巴打有沒咩心水?

1月大包好難估有咩新主題
解包的卡有黑魔導同電子龍
但唔覺影響到meta
就算真係加強呢兩副
我估新主題deck先係重點

仲有龍盟 異女...

劍鬥

我副淫賤觸手異蟲呢

劍鬥呢副好尷尬
出齊卡都唔知點砌

我試左8蚊, 3抽中隱者, 必中果張中伏野, 不過都預撚左唔會咁易中武部

太舊既主題真係不了

不過同期的D HERO有新卡的話
係DL應該打得起

我睇ARC-V 係有個敵人用劍鬥
以前我都玩過 仲係火虎 凱撒 戰車果陣
我唔清楚劍鬥口咩新卡啦 不過盡量唔想係DL玩以前玩過既野

我見愛德次次都係用果隻

我想玩影依 銀河眼 DDD

暗爪

暗爪唔係D HERO囉....
同埋暗爪咁撚狗

即係咁講姐 講起hero順便提下

聽到暗爪呢兩個字我已經打冷震

友情嘅證明

果D 唔俾人展開 OR 係人地TURN搞鳩人既卡特別仆街

仲有咩ABC 果D

反烏托邦小子扣血+二速炸卡
基本上9成大包ur

不知火d 本家trap 同神鳥應該都有排先見到

無本家trap 都T1

K社下副mainbox實有卡counter到不知火

之後不知火未出既spell同trap 到時再分開出
燕流太屈 出埋無乜deck夠打

實卡出咗新光召
自己召喚/對手特召就炸怪, 好似好勁
唔知duel links會唔會出

如果真係出應該係SR 方便限

巴打思路正確
以最近幾包為例
墮天追放search神屬>復仇死者
火召>靈獸

不過不知火暫時諗唔到咩主題counter
解包的deck都唔算係剋不知火
防除外同封墓地dl都有
唔通出防效破的deck
eg. 龍女僕

其實炎召+蓋蓋蓋 算唔算剋不知火

mark底39巴先

巴打思路正確

出影依咪可以解決問題

預測封面怪

風箏機人限撚完卡 都要咁犯賤玩自閉
垃撚圾賤種自閉狗

好撚黑暗

其實現環境自閉都好難生存，點解仲有咁多人繼續玩。

自閉剋到堆同步meta掛

平時月中有預告1月活動但到而家都好未有

幾黑先會咁

沒有最黑，只有更黑

不知火呢啲咁平又勁嘅一定搞
同六武一樣

是但一張限2 唔俾你用泛用已經爭好遠了

不知火上位係因為有大把位落泛用魔陷
同T1,2都落唔到既星遺
仲有本家魔陷都未出

用返啲ur泛用咪乜事都冇

自問黑都唔夠你黑，你嬴

有冇人同我一樣呢排成日load好耐
同埋斷線？(不過好快就連得返)
我洗唔洗重新down過隻game？

我仲以為係我網問題

我都成日斷
雖然你撳重試即時ok返
但好煩

連續斷三場隻揪垃圾驚

想問下大家 如果遇復仇死者出左場地同儀式之檻 你地得一張宇旋 你會旋邊張走

復仇死者連續3個月上王 繼續水份好重 扮工時間打

一定旋後場

你有無混不知火，今個月咩卡表，我都用緊復仇打

冇抽呀 等埋下個大包 一陣抽左點知又出野剋佢咪哂石 btw..純復仇死者

DLM d comment都幾mean

Blackwings aren't consistent enough to keep up with the best decks. They also suffer from their weak Elementsaber match-up. If you want to run a Sealed Tombs deck, Shiranui is the better option.

咁客觀描述都mean?

係重陷時代 黑羽變得無力 不知火又完勝佢
又要等出新卡/限卡先令到黑羽重光
依家張夢幻卡都唔知俾唔俾Black whirlwind好

完勝咁陰公?

黑羽剩係先攻都輸一半 好似係

唉 咁BF先攻又係鳩左D
我都唔知用 黑羽張反制定死供好

岀返神鳥就可以重返T1

bf後攻+反制陷都被不知火完勝喎

你重陷

有神鳥就t0

好 下個大包出

未去到t0既 始終血旋都係現時staple

入反制果張..

幾時出埋橙光

都有張陷啦

有冇榮光

170lv卡莉有冰火書

係咪之前追放包收埋番個張ur?

無錯

墮天使配代價好撚噁心

等nerf技

限用三次

要落惡魔族先用到

熔岩魔神

咁就有理由熔岩魔神限2

對天使deck黎講仲勁過效分

鳩砌估唔到又幾高勝率

要1500血先可以堆都已經有分別

其實10星不知火係點叫出來
玩左咁耐都係68打完場

我用復仇，好易出
但個墓成日無同步怪

2星加8星復仇死者已經出到

扣1500血先可以加300血

其實加血都多除少補姐
佢堆埋墓果下先勁

沼地魔神王有冇潛力
D夢幻卷就到期

換其他啦

冇咩好揀
宇該 加拿大 無底 栗波都齊三

Jack新卡 應該仲有1張未透露
共鳴體 一效:沒怪獸手牌特召
二效: 此卡以外只有一體暗屬龍同步怪
手牌/牌組特召最多2共鳴體

4星 一效:解放1隻惡魔 特召守備同效果無效的墓地暗屬龍同步怪
二效: 除外墓地自己 改暗屬龍同步怪1-8星

速攻魔法: 丟共鳴體 檢索4星以下惡魔

有個問題想問，如果我場上有復仇隻三千攻怪+有儀式之檻防怪效，對手開怪效指定炸一張卡，咁喺咪就炸唔到我場上卡？

對面只會揀到8星黎炸 但會比儀檻擋返
最後冇事發生

人地用謝天華同宇旋成日都中伏

感謝巴打

我都見過，之後見佢load咗好耐然後夾硬炸自己

唔知下個月出咩呢
新年流流 應該會出啲有睇頭嘅牌
會唔會出影依 或者直接爆個超量出黎

超量唔會啦 當新世界

咁又係嘅印象中5ds先講到一半
仲有機皇帝 時械神果啲都未出想玩超量了

仲有popo最鍾意既tg

過左聽日冇leak既話可能抽不知火

抽幾張配落復仇度玩，都幾好嫁

最後一招技都幾貴

1星張復仇死者有冇落

即使係連登叼拎偶像都唔可以盲目跟，tsuntsun今次吹奏自閉

啱對到 送左兩隻熔岩俾我 又得返2000血
好彩副不知火有聖杯 神抽
再墓地跳同步
三隻boomboomboom

唉 我真混吉
3000石抽完兩張死供又少用

快d話我聽大包出咩啦

偶像都冇面俾 即俾負皮 垃撚圾

果然衰到最後

巴打 rip to you

沉迷賭博，等如倒錢落海

完全同意

佢呢副都唔係組得好好姐

無，因為無位落

不死世界配超融合

有冇deck睇下

Ygo同duel master一齊維修無機打

大包唔知有咩呢
Fa有無可能呢

有leak未？

沒可能
因為fa下怪效果有提rank

宜家新deck主要剩返第9/10期未出
新deck唔會差得去邊掛

影依!!影依!!

不知火實卡其實幾時出同強度如何?

可能龍女僕呢

原來卡莉今日完 仲有張sr未齊3

覺得會龍女僕 用卡圖收割一眾毒撚

必中加拿大

解包

果兩張係咩來

出地靈神喎
會唔會有落地靈嘅軍刀召喚師

完整版

封面

Buff電子龍

針不知火既卡岀現了

岀黑魔導陣可能有得玩下

連鎖除外1000攻以下係咪包埋1000攻？

閃光星塵

估唔到寫信要求出超雷龍
真係出雷劫龍

冇錯

針9召喚師

on 9 超重唔岀隻8星玩條毛

聖遺物一張魔法卡都唔出

黑魔導陣

2016年出，廢

針召喚師添

剩係睇中ur星遺物同埋魔導陣
呢兩張會熱門
其他暫時感覺還好

睇黎我下個月都係繼續用復仇死者

佢呢個大包係想點

btw

水機末日係咪終於黎到

目前主流好多都要玩除外
睇黎因為張手坑meta會變

墮天繼續強勢

你怪效，我出神屬，你用魔法，我出綠光，你要除外，我有聖遺物，墮天，無得輸

係當年勁到pk既拋豆袋

無左emergency call 就無當年勇 反而ur 隻假冥府入定一兩支就無錯

好似叫悲傷魔？

當年用佢搶怪同調超量

我記得好似係白卡...

黑魔導陣不取對像 叫儀式之檻+8星復仇死者呢個combo情何以堪

呢包有咩必抽
同埋幾時上

自己覺得冇咩必抽
似係強化包
冇咩系統性

有玩黑魔導就抽爆魔導圓
驚召喚師 不知火 就抽星遺物 連鎖除外

我都覺得冇咩特別好抽 有點失望
有d卡你可能打比賽就有用

係
覺得星遺物ur實變賽場熱門

連鎖除外就唔睇好 因為剩係counter召喚
特召就冇事

強化左電子龍 但電子龍都係otk向嘅deck
但遊戲王打控制為主

都冇新星同無限 sad

同埋如果係軍刀召喚師
連鎖除外都係廢左

張場地加左攻
召喚師超過左1000攻

星遺係邊張?

張lancea好似到今日遊戲王都好常用

ur光屬手坑

聖遺物先啱
係咁錯

睇完覺得應該係針不知火
但係又唔覺不知火勁到要特登拎來針

針召喚師啦
召喚師一發動魔法 連鎖
對面隻召喚師就棟左係度 又廢左張魔法

超重武者加水機應該好好抽
本身實卡見都有咁玩
dl冇main phase 2
跳酒吞清魔陷 對面又未必打得入

我諗起果個不動決鬥傻佬已唔想玩

邊張係星遺物 唔係好識日文

聖遺物
光屬五星ur

剋好多牌 玄化 不知火同召喚師

點解

見到上面壽司巴講召喚師+元素場地過1000攻
係冇錯 但係人人基本都落宇旋嘅情況下
場地如果可以被out 對面張召喚師就含得撚
所以都叫針到下召喚師

另外張星遺命槍剋死不知火兩張tunor
齋係針不知火張2星 一出即out 墓地同步全廢武功

水機張王晶又廢武功 係睇合唔合到紫水晶 定係照合到5星 但兩隻素材變落墓

係 呢張好大機會成為必落卡
宇旋副副deck都落2
對面就算唔洗玩除外區都防到宇旋
呢張係技能墓封嘅強化版
兩樣都用 啲墓地除外deck唔洗玩

但連鎖除外我真係唔睇好
佔卡位但主要目的剩係針召喚師
（如果搵到方法送左張召喚魔法落墓，召喚師又係繼續正常運作）

bf毒風嘅cost係out野
水機王晶合同步cost係out野
照道理佢cost發動完 你再chain2命槍 佢應該照出到

睇完王晶嘅text 水機王晶應該防唔到
係睇bf隻毒風 要試

但整體張命槍都好有用
我就抽硬3

連鎖除外就1/2 始終個作用應該都係針不知火嘅tunor居多

你有咩唔抽3

我自己覺得俾盡2啦
再配墓封夠晒

連鎖除外0廢紙一張

我不知火隱者都係優惠先齊2
廢卡冇興趣抽
黑魔導之陣呢啲情懷野都係佛系算

我覺得未必
可能打得起
要試下先知

可以做到對手回合非指定outgame
又唔會之前咁要靠杖去展開

就算聖遺物都係keep 住張最有用既唔岀

佢個個系列都咁keep 下keep 下 只係推新既都有d悶

hero 俾air man 劍鬥俾戰車都唔過份

果張槍係去到而家都係好常用
但係duel link meta
去到比賽就一定好有用
如果你話上王落main deck 我有d保留

超重武者可能係DL會勁喎

咪話加水機
跳酒吞出黎乜後場都冇晒
下turn舒舒服服做招

純超重得唔得呀

一開始係書卡，之後唔知邊盒復刻，入過限卡表

係呀 好似係....
我DL 我覺得冇咩用啦
反而超重武者我有D睇好

都話出黑魔同星塵

呢排好似唔見星火巴

Gx漫畫boss，叫特拉戈迪亞

聖遺物如果出死亡鐮刀同巨努劍既話
其他deck唔駛打 完全counter哂

轟戰機選手波馬個名都懶落

加左傳5之後上王好遠啊

試過兩次由傳5輸到傳1

抵屌喎
有加拿大蟲嘅套裝

張新卡好撚屈

扮工時間打

唔理佢屈唔屈 只要係女就有收藏價值

女+效果屈機

本身冇
已課

點解唔等出新卡包先課
定你儲緊不知火卡

點解手坑都係蘿

純粹搏龍之鏡
利申 中咗

睇下新卡包打唔打得起啦
超重武者可能幾有潛力
如果唔係我有石月中到期 都麻煩....

K社似為超量卡鋪路 等超量世界一出
就出Key卡 到時實大亂鬥

原本二屍零狗，比人坑到慌，落番一狗即刻安心晒

大包 31/12出

呢包pass

呢包都pass ?

利申：對上果細包都未抽爆 ， 很多UR, SR 都未中

主題問題
呢包冇咩岩

其實呢個大包都唔知有咩主題用得

呢包冇咩特別野我都係去抽不知火

要抽手抗，點都要抽兩張吧

我 命槍at least 2
黑魔導之陣 佛系
連鎖除外1/2
其餘 求撚其

墮天唔受手坑同連鎖影響 繼續強勢

抽翻兩張命槍for墮天

墮天不滅

屌下個月應該用唔到玄化上王

要博對方冇抽命槍

要袋定兩張天罰

新Meta Weekly
不知火終於攞第一
BF 得一副入32強
其他冇咩大變動

不知火係幾正
係略嫌唔穩定
展開要快得三張卡

未出key卡都咁樣 出埋唔得了 𣎴過好快會被命槍搞掂

命槍2
魔導陣希望有3
超重武者有玩水機個啲應該要抽爆
psy-frame私心期望佢打得起 不過多數唔得

結論
可以唔抽嘅一包
新手去抽不知火

bf去哂邊 陰公

同電子龍果盒一樣？真陰公

已成過去

而家環境有d時不與我...
我d石就到期....

巴打有冇抽不知火

淨係抽過一次3+1 中隱者 其他未抽

有無咩卡組想玩，可以抽番轉頭，等到黃金咪等下

暫時唔知自己想點 哈哈

啲石幾號到期先

最早19/1
如果大包睇一星期冇咩成績/睇多個限卡表囉

我之前課唔少/用唔少石抽bf
但係真心唔夠穩定
去到今日有點微妙 性價比係唔高

黃金包就不了

可以話你知
有命槍 基本上剋死宇旋 召喚師 不知火 靈獸
召喚師冇得回收
不知火2星墓地同步收皮
靈獸正情含得撚

連鎖除外可以針不知火tunor 靈獸長老 水機王晶

bf俾你出到雷切千鳥 到神屬個關咪55波鬥大力囉

係會好大既變化
又要分賽場向定天梯向
又要留意階級排名 新卡投入程度

好彩個時回鍋抽嘅係墮天

諗緊始終墮天加埋聖遺，玩得一兩個月加kc cup之後k社會唔會一刀斬死墮天

通召召喚師
拎魔法
用魔法
命槍發動
魔法入墓
召喚師戇鳩鳩企場
下turn打死

咁樣冇得回收？

要一刀斬死墜天太容易

k社一定會咁做

聽講遲下又有夢幻ur
如果有 應該係可以換放逐

若要融合召喚「召喚獸」之名的融合怪獸的場合，可以將我方場上以及我方、對手墓地的怪獸除外當作融合素材。(2)：此卡於墓地存在的場合，可以我方被除外的1體「召喚師阿萊斯特」為對象發動。墓地的此卡返回牌組，對象怪獸加入手札。

三週年張Dream UR仲要係Glossary

我本身有一張放逐 我可以考慮考慮
不過再睇定D先

我手頭上有2張Dream UR
原本諗緊一張檸晶 一張黑色旋風
但BF依家搞成咁 唔知仲要唔要好

BF又冇話「搞到咁」既
可能學沉巴話
下個大包針OUTGAME又唔同玩法呢

bf先係最撚慘

當初投資落bf唔係召喚師好後悔
希望下次殘奧彈返起

召喚師冇得回收
2300火召 3000地召
又係死得

所有meta都有影響

除咗墮天

我諗BF用落其實冇大家而家諗咁惡劣既

電子龍可能成新大包大羸家

3週年卡包都好似冇乜咁特別

為咗童年回憶all in抽異女，依家等佢岀埋切入隊長就可以完夢

如果莫斯提馬限埋2
墜天仲玩唔玩到

而家返轉頭抽墜天好似仲好？

電子龍難啦
一向都係打快攻嘅deck
但一張陷坑加拿大都收佢皮

異次元系列

唔好
太遲了
玩左幾個賽季你先黎跟

官網嘅正式公佈
超重武者都幾好嘅
但一樣都係同步deck問題
易俾人斷招

電子龍跳完出黎冚埋就已完

咁其實不知火都會既姐

係架 不過不知火係同人鬥冚
同埋有隱者將冚埋嘅換走
最緊要係可以墓地tune

但超重武者唔可以玩魔陷咁濟

btw 1st place 不知火

下個表真係走唔甩...

有冇人可以po 水機deck

No.2 deck

可以限咩？一勁就限仲邊有人抽deck同埋不知火都未勁到可以一回殺同未勁到好似墮天咁樣限制人地行動

一勁就限 遊戲王唔係不嬲係咁既咩哈哈
唔知呀 睇下1月點變天

就快1001今次唔好打錯字同埋唔開post

交換果個技可唔可以唔好咁on9呀

duel links錯都唔緊
缺一不可都錯真係

終於可以開始退休生活

為左二百石
到頭來季季都係keep住上王

唔好再bin

提醒姐冇bin嘅意思

新 post
[IOS/AN] 遊戲王Duel Links (91) 五大訴求缺一不可

開定

唔該

佢唔肯出超融合同埋張融合解除係ur

想玩手牌合完解除再速攻合都唔得

得張合完一會合既好難玩白龍版易輸

推完佢

隔離隻pad，我都係玩返叼拎算

1001